馬會場外投注站

想問下依家馬會場外投注站有冇得用現金券投注或者現場購買現金券呢